const wordsData = [
  {
    question: "Pokój jednoosobowy",
    answer: "Einzel-Zimmer",
  },
  {
    question: "Pokój dwuosobowy",
    answer: "Doppel-Zimmer",
  },
  {
    question: "połączenie internetowe / haslo do internetu",
    answer: "Internet anschluss",
  },
  {
    question: "Miejsce kampingowe",
    answer: "Camping platz",
  },
  {
    question: "Schronisko Młodzieżowe",
    answer: "Jugenherberge",
  },
  {
    question: "Zwierzeta dozwolone",
    answer: "Haustiere erlaubt",
  },
  {
    question: "Telefon w pokoju",
    answer: "Telefon im Zimmer",
  },
  {
    question: "Tv w pokoju",
    answer: "Fernseher im Zimmer",
  },
  {
    question: "miejsce parkingowe",
    answer: "Parkplatz",
  },
  {
    question: "pokoj z prysznicem",
    answer: "Zimmer mit Dusche",
  },
  {
    question: "liczyć",
    answer: "rechnen",
  },
  {
    question: "rezerwacje",
    answer: "reservieren",
  },
  {
    question: "meldować się",
    answer: "anmelden",
  },
  {
    question: "nocowac",
    answer: "ubernachten",
  },
  {
    question: "nazwy",
    answer: "namen",
  },
  {
    question: "pokój",
    answer: "zimmer",
  },
  {
    question: "zarejestrowac sie",
    answer: "Anmeldung",
  },
  {
    question: "rezerwacja",
    answer: "reservierung",
  },
  {
    question: "Nocleg",
    answer: "Ubernachtungen",
  },
  {
    question: "wypełniać",
    answer: "ausfullen",
  },
  {
    question: "zameldować się",
    answer: "einchecken",
  },
  {
    question: "zdzierać",
    answer: "abreisen",
  },
  {
    question: "knuc",
    answer: "aushecken",
  },
  {
    question: "zwiedzać",
    answer: "besichtigen",
  },
  {
    question: "obóz",
    answer: "zelten",
  },
  {
    question: "rezerwować",
    answer: "reservieren",
  },
  {
    question: "pozostać",
    answer: "bleiben",
  },
  {
    question: "podróż",
    answer: "reisen",
  },
  {
    question: "spędzać",
    answer: "verbringe",
  },
  {
    question: "życzyć",
    answer: "wunsche",
  },
  {
    question: "przenocować",
    answer: "ubernachte",
  },
];

const exported = {
  id: "german",
  data: wordsData,
  lang: "lang",
  tags: ["tag"],
};

export default exported;
